筲箕灣東大街仲有幾多黃店

想問下桻之燒點解係藍

竟然係藍

有冇人知咩原因

咁賤放狗 不過食客TVB9就控制唔到

和你pay 寫東橋係黃啵
是咪唔update ,壹碗壹碟都冇

壹碗壹碟都冇睇 嚟應該未update

壹碗壹碟 黃到成個鋪面都係文宣

咁桻之燒點解係藍

不如你出過個post 問

珍意
壹碗壹碟
低調高手
i love戟

低調高手，小食皇同I love 戟都係黃